【回港易免檢繼續】內地新增103宗確診，47宗本土病例來自黑龍江

內地過去一日新增103宗新型肺炎確診個案，本土病例佔94宗，其中47宗來自黑龍江、19宗來自吉林，河北有18宗，上海6宗，北京和山西分別有3宗及1宗，其餘9宗屬於輸入病例，無新增死亡個案，同日新增119名無症狀感染者。

內地累計88804宗確診，4635名患者不治。

封油尖旺,

但開回港易免檢

香港確診仲多

103萬？